乜撚野事呀 九巴成架車都係蚊 屌

好撚on9 上下層都係蚊
個個係咁撥

有無巴打都係車上面

邊架車

269A
天水圍開

呢排啲蚊多到痴線

真事！ ！ ！
263

269b都係

天水圍

多過蝗蟲
係咁撞埋面 耳仔到
成架車都係到撥 好on9

屌 痴撚線

咩線黎

屯門去沙田

11月都咁多蚊痴撚線

果日坐人地車
一開門就走咗幾隻入去
仲要係啲腳好撚長果啲

真係好煩

快撚啲搬出屯元天

痴撚線岩岩又有隻飛左去我個袋到

咬到我兩隻腳都係 由patpat到腳踝 痕到仆街 啲蚊爛又大粒

痴撚線 下層先多

周街都係呀屌佢老母 戲院都有

巴打咩線

我而家長褸長褲 啲蚊都飛去個頭到

搭開83k

屌那星 蚊真係仆街生物嚟 毫無用處

真係有登革熱都避唔撚到

噴撚哂蚊怕水 啲仆街蚊都唔知係咪變種 唔怕架

11月都係咁 真係on撚9
究竟死哂啲蚊得唔得

最撚黑人憎生物第一一定係蚊 跟住就係小強 bugs
完全唔知佢地存在嚟做乜撚野